265162
6201
Hình như sách hết là tự cập nhập lại thì phải?
Mà thôi, có 1 điều đáng thất vọng ở đây, đó là mình cứ nghĩ nó là sách màu hay đại loại thế. Nhưng đây chỉ là sách trắng đen và chất lượng giấy cũng không phải là loại giấy tốt như mình mong muốn, còn bị mất đi vài chi tiết nữa :((( Nói thât là rất thất vọng khi nhận cuốn này
Nhưng, cũng có mặt tích cực của nó. Nếu không có những lỗi như trên thì đây hẳn là 1 cuốn sách tốt để ôn luyện tiếng anh :)

2
547720
2015-08-13 19:50:26
--------------------------
